有冇留意billy meier的地球未來報告？

當小説咁睇都好
裡面提到約2020年，美國會發生兩件重大事件，第一件係金融崩潰，今次的股災有别於過往，它的規模是人類歷史以嚟最大。與此同時，在美國加州十多海海里的地殼活動，引致一場達九級的地震，令加州幾個市要城市受到嚴重破壞，當中未計地震引發的海嘯。加州政府一夜之間成為美國的負資產，並向中央政府尋求以天文數字計算的重建援助，但美國剛先發生金融崩潰，根本無力施援。加州其後宣佈獨立。

事實上，是次金融崩潰令美國世界領頭的地位不再，美債變成廢紙，美金變得不值錢，此情況令美國各個州政府人人自危，紛紛宣佈獨立，美國從此四分五裂，並引發第次美國內戰。

有無講亞洲既未來

由於美國政府的財政一蹶不振，情況蔓延到全球，起初世界各國政府都有嘗試挽救美國，但經歷咗一段時期之後，發覺出資去填氹原來係一個無止境深淵。而世界的經濟亦因此停頓。

與此同時美國的內部的人民生活非常之艱苦，失業失學失居捱餓頻生，市民反抗政府的力度很大，政府快要倒台，民間的武裝反政府浪潮已經威脅到政權背的特權家族，亦即為人熟悉的影子政府的話事人。內亂引發的第三次美國內戰幾乎瓦解咗呢班家族的根。因為人民的反抗力量過於巨大，呢班人想到了轉移焦點，將一切的責任向俄羅斯同中國，並且透過操控中的德國總理麥克爾，向中國及俄羅斯發起第三次世界大戰，今次戰役的規模可想而知，必定涉及核戰，據報告的形容，將除去地球百分之八十的人口，以總人口70億計算，將死去約60億人，而做成的客觀效果，將會令影子政面對的民眾推翻他們的力量一下子消除。

不如解釋一下咩原因咩條件造成呢次既災難好過啦
下面咁大篇故仔有咩意思

仲有個作者個底係咩人

hh

上面提到各國曾經試圖挽救美國，之所有如倒錢落咁，其中一個原因係因為金融崩潰之後，世界各地有唔少銀行都倒閉，大部份群眾的積蓄都無哂，全球貨幣的制度以及整個資本主義的架構都受到質疑，一般市民內心都好疑惑，在大財團的壟斷下，商業社就只剩追求營利，政府之間就搶奪資源；而所謂的民選政府，只係一次又一次的失望，執政黨又好，民選總統又好，根本從來就無民眾的福祉作為依歸。

而作為第三次世界大戰的起動者，德國總理麥克爾的身份更係可圈可點，根據報告所指，麥克爾是來自CIA的間諜，即聽命於影子政府，若翻查她的家族，會發現她的父是猶太人，事實上猶人若不忘對德國納粹的仇恨的話，企國摧毁德國變得順理成章，以發生咗的事件為例，大量收容敘利亞難民的舉措就可見一斑，難民若落地生根，以伊斯蘭的生育的速度，要徹底改變投票人口的結不難，而隱身於難之中的恐怖分子，神出鬼没咁在各主要城市發動恐襲都偶有發生。

其中提到美國第三次內戰的事，當中引爆點講到美國政府要為民眾植入晶片，情況有點似創世紀預言人類滅亡的場景

有咩source係billy meier 真身

有留意

Billy Meier 是誰？ Vincent Pang 是什麼人？
講得好清楚～

有冇重點呀

重要既野太多，真心聽聽比較好

大約係

2020年美國經濟冰河時期，破壞全球經濟
202x年美國地震 9.5級 5分鐘 在Portland市 加 地震海嘯 破壞美國西岸地區（加州）

結果：
1. 美元變廢紙
2. 貨幣系統被破壞
3. 貴金屬成為現金（Gold, Silver)
4. 加洲獨立，美國內戰
5. 能源危機出現

能源危機
產油國不信任貨幣，不能用貨幣買石油
必須用黃金白銀換石油

貴金屬價值可用多300年

50年後各國推出blockchain system
後來 integrate all

未來三大技術：
1. 超音波能源（replace 化石燃料）
2. 人工智能
3. Robotics

2020年-2023年：
自動駕駛汽車大量使用

基因工程將會作出重大貢獻
-植物種植肉類
-ABI 出現(Bio-AI)

七大力量（seven force):
1. Gravitational force
2. Electromagnetic force
3. Strong nuclear force
4. Weak nuclear force
5. Dark matter force
6. Dark energy force (world bloom)
7. Liquid field force (Human emit force to object via touching. The touched object accumulate force and person’s memory. Force can release by other human via same frequency.)

各國未來：
日本和中國合作，對抗美國
韓國台灣歸入中國（？）

香港未來：
香港經濟受到巨大破壞
高收入人士因為失去工作，加入示威遊行。
問題沒有解決，只會更嚴重，政府give up, 直到資本主義系統破壞，問題開始解決。